iphone特別版？

男人老狗買左Rose Gold又要扮黑色機？

樓豬做乜鳩

關你撚事

人地鍾意黑色貼都要比你影

樓豬唔抵得人？

Rose Gold 係粉紅色喎

有女唔影走去影gay

現場睇係粉機

有啲柒姐

利申我都係Rose Gold
個冇帶套

咁又點撚樣？

用iphone 本身就係柒
樓主sick ball

黑貼白home button

關你撚事咩你條死毒撚

哇屌，係WO，好撚勁咁都見到

小學雞樓主

乜都放上連登

放完暑假就無咁多呢啲細路仔膠Post

男人老狗用關你乜事

想影前面黑絲?

關你撚事咩

只影肉絲

整色整水係核凸d
但關你撚事咩？